特首辦：行政長官提及警務人員的看法，於特區政府立場無關

即刻衝出黎

特區政府同林奠割蓆

特首作為政府之首，當然不代表政府

官方認證

笑死

痴鳩線...

幾時策反先 唔好講咁多

割？

我的言論不代表我

行政長官 不代表 政府

我好亂呀

係咪遲下要加個括號 表明自己用緊咩立場講野

林鄭（自己） 林鄭（行政長官）

香港警察架空港府

同立場無關嘅嘢點解要開會講？
做特首都想呃 OT?

林鄭言論不代表香港政府

我睇唔明自己割自己？

警務處處長言論不代表警務處

割你老母𥱊咩
你地點割都冇人care你
整咩drama啫

特首開會唔代表政府立場
？？？？ 成頭問號

佢係咪暗示政府立場係中聯辦話事啊

想shift大家focus喺到討論啲咩「內部分裂」嗰啲drama呀
之前咪玩過囉

佢痴撚左線？

姐係點

即係話你知, 柒娥家下只係個扯線公仔, 傀儡

垃圾系統，用Linux啦屌你

推上國際啦

777名存實亡
有幕後黑手

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

似乎真係有啲野

唔係同林鄭割蓆就係同黑警割蓆

咩叫行政長官唔代表特區政府

幕後黑手咪中聯辦囉

好有漢獻帝feel

咁都有得割，咩玩法

個身同個頭割蓆

警察大過行政長官

無英文版

痴左線？？

咁佢憑乜野同年輕人開會呀
街邊C9 都無你份呀
八達通都未識用

咩料

林鄭(割蓆)

不如話我個口嘅立場
不能代表我個腦嘅立場

特首講野唔代表政府 所以黑警執勤時以個人身份打人亦不代表政府立場 所以無違犯警隊守則及不需調查

政府同特首割蓆

特首都割 呢個正苦要黎把撚

對家只會因為利益不斷割蓆
而我地只會更團結

不割蓆就贏

on9膠都廢事派

咩邏輯?林鄭身為特首唔代表正苦邊個可以代表?係咪真係中聯辦,共產黨先可以代表?

即係點
政府都割
小弟已經睇唔透

姐係依家特首已經唔等於政府

繼續打佢講大話
繼續打佢講大話
繼續打佢講大話
唔好畀佢轉移視線，討論什麼林鄭被割席（係人都知唔會）

推

林鄭唔代表政府
張建宗唔代表警隊

嗰個都以下犯上！？咁唔能洗要特首同衆司長，庫房慳返唔少！

689之前話特首辦不代表特首

而家就林鄭不代表政府

行政長官言論同政府立場無關

自割

推
林鄭 黑警 冚家剷

林鄭傀儡嘅睇法 不代表軍政府立場

特首辦同特首割蓆?
做乜春? 羞唔羞恥?

咁你用咩身份出席個會議

此地無銀三百兩

特首辦同特首割席

哩單係經典之作
但預佢講話係行政長官個人立場唔代表成個政府之類

政府立場係唔使理佢，睇西環就夠

特區正苦與特狗無關
真係荒天下之大謬

推撚爆佢

內鬨？睇唔明？特首點樣唔代表特首辦？

睇睇呢個

特首被架空
咁邊個指揮? 盧偉聰定鄧柄強?

屬事實陳述

老闆看法不代表公司

傻撚左？

唔攬住班狗邊有人保佢

咁都得痴撚線
港共真係好撚野

董建華好似都試過 不意外

睇唔透

林鄭果然只係一個聽中央做野既人

2019最潮屌割蓆方法

以後林鄭出黎講野
唔該記者第一時間問佢 你代表你自己定係代表特區政府

如果唔係代表政府 搵鬼聽佢9UP

而家亂9咁黍架啦, 外國唔侵林鄭玩, 返大陸d大陸佬又唔鍾意佢, o係香港仲衰, 我覺得佢還掂都係, 所以玩能謝香港, 黃毓民話e條柒婆好撚記仇

甘米

咩事

笑撚死

割蓆

老老豆豆，林鄭的確只係傀儡

錄音證林鄭閉門會議 表示警方抗拒警立調查
特首辦：僅事實陳述 無關政府立場
2019/8/28 — 20:11

日前有多間傳媒報道，指林鄭月娥星期一在青年廣場與市民對話，提到政府不設獨立調查委員會，其中一個考慮是因為警隊抗拒，林鄭月娥星期二見記者曾否認；《蘋果日報》今日公開一段林鄭與青年閉門會面錄音，清楚聽見林鄭曾表明，警方抗拒成立獨立調查委員會。特首辦傍晚發稿回應，指林鄭月娥當日提及有關警務人員的看法，「屬事實陳述，與特區政府的立場無關」。

特首辦傍晚回應有關林鄭月娥 8 月 26 日在「一個閉門場合」的談話內容，重申政府認為監警會正主動審視 6 月 9 日後發生的大型公眾活動，所以不適合再另設獨立調查委員會，政府一貫立場是以既定機制處理；而林鄭月娥在 8 月 26 日八月二十六日的閉門場合中提及有關警務人員的看法，只是事實陳述，與特區政府的立場無關。

樓豬個標題有誤導啦

權力架構食物鏈

警務處》特首〉政務司》其他司局〉....市民

而玩過鬥獸棋嘅都知，邊一隻棋可以食最上層

內亂

柒婆 每一步都行撚錯晒
但仲要死撐 呢下先好野

最後一根救命稻草都無埋?

我理解唔到

不停講大話嘅後果，就係不停要補鑊，呢啲人，讀死書，運氣用盡。

下?即係點
公務員放工後對警務人員有看法又得唔得先
你條仆街番緊工對警務人員有立場都話唔關政府事?我屌你老母啦

on9成咁，呢個乜鳩政府黎?

呢單野絕對值得廣傳, SEND晒比全世界睇.

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

張蓆割到地裂

講完又想戴頭盔

唔識睇

割到張席爛啦
咁施安娜言論只代表個人言論 不代表空姐 更不代表國泰啦

特首不代表政府

7777777777777777777777

花生一攞攞

龍門任你擺

好撚好笑呀

做乜9啊，敢打岀來果下先勁

咁都有得割

割了

精神分裂嚴重

張蓆就嚟俾你哋割到冇得剩

香港已經獨立左，777唔係特首所以代表唔到

割到傻左

即係點特首辦最大果個講野唔代表特首辦
精神分裂到咁

咁佢喺？

怪錯林鄭媽媽了，原來佢一早俾人架空左，冇哂實權
連撒回既能力都冇
一個特首連特首辦都同佢割，好慘

點解得呢篇無英文

市民 林鄭月娥

曲線表示辭職？

我個頭講嘢唔關我事

因為毅進仔唔識英文寫唔出

張建宗代警察say sorry 要道歉 7婆撐警要割席

行政長官不代表香港致府

Jm9......

邊有得割架一區之首邊可以用個人立場黎講政策野

CLS

我估林鄭應該係拜拜
差在係咩方式落台
10月1號前你地收晒皮既,咪好好睇睇落台
10月1號搞唔掂既,佢就應該以喪家狗既型式落台
以佢咁高傲既格同要面,應該成個9月會死撐,加強拉人
然後到9月底大陸應該會放風,搵人出黎接火棒

我諗佢嘅意思係
特首引述警務人員嘅睇法嘅時候
係陳述緊事實
而唔係解釋緊唔成立獨立調查委員會嘅考慮因素

佢嘅意思係咁
所以唔好再討論甚麼特區政府割林鄭月娥席
係人都知唔會發生

我哋依家要煲大嘅
係林鄭月娥講大話
繼續打擊佢嘅民望
打擊佢嘅支持度

行政長官唔代表政府？
咁平時佢出嚟係個人意見？
乜撚嘢呀講緊？9upper?

咁所謂政府立場 政府係咩人 邊個官？

咁之前777所做野都係唔代表政府？

Yes

即係林鄭係中聯辦人，同香港特區無關

佢對話聆聽意見但唔代表政府

大家唔好被誤導
佢邊拖邊拉

咁呢篇野係邊個打

一國兩制？ 咁講幾十個制啦 CLS 幾十個龍門

林奠
特首辦
警隊

到底邊一個先代表香港政府？

睇完一大段我真心唔明佢想講乜

白宮：Trump Trump言論唔代表美國政府

點解可以咁都講得出口

呢個政府要搞到點先會玩L完？

割蓆？

究竟邊個先係真. 特首？

特衰正苦同特醜割蔗😀

而家唔係問立場，係引致呢個立場嘅原因呀！宜家佢係講原因是講大話

自己發言唔代表自己立場2.0
香港成個政府都係弱智

以為老納

休班行政長官

行政長官看法同特區政府無關？
香港到底係一個咩地方，點解可以咁撚諷刺

咪L用拼音打字啦

政府同特首話割就割係咩道理?
我一直以為特首係政府大腦，點知得香港腳塊爛腳皮咁上下level

廣東話拼音嚟架巴打
雖然打錯都要自隊一打

成龍問號

Trump都可以唔代表美國政府.....

林鄭夠竟仲係唔係特首....

蘋果錄音transcript：「對於獨立調查委員會，一個很重要的考慮，剛才有位朋友都同意，如果只是查警方有既定機制。但恐怕今日聽起來，很多都是希望查警隊濫權，在行動中有沒有違反這、違反那，所以警務處同事對這抗拒好大。」

而新聞稿嘅意思係
特首引述警務人員嘅睇法嘅時候
係陳述緊事實
而唔係解釋緊“唔成立獨立調查委員會”呢個政府立場嘅考慮因素

佢嘅意思係咁，只係中文寫到狗屁不通
所以唔好再討論甚麼特區政府割林鄭月娥席
係人都知唔會發生

我哋依家要煲大嘅
係林鄭月娥講大話，行會記者會上所講嘅，同上面嗰段錄音嘅內容不符
繼續打擊佢嘅民望
打擊佢嘅支持度

洗唔洗開十幾廿個 post 黎講

事實同立場有咩關係

即係認啦

習近平意見與中國政府立場無關

721811

事實同立場本來未必有關係
但係開會特登提出嚟，成為咗佢論據之一
咁就同佢立場好有關係喇

唔關事嘅嘢，開會提出嚟做咩？
冇其他嘢好傾？定想呃 OT 呀？

簡單講，特區政府=中央政府，所以林鄭不等於政府。

林鄭對所有野都冇say

特首唔代表特區政府 咁係咪曲線話特首落左台？

條閪婆不嬲都係記者會講d 唔關事嘅嘢

特首言論不代表政府
相反國泰員工私人言論代表國泰，被辭職
乜撚野世界

如果777講左野唔代表香港同政府既，叫佢以後慳啲咪撚再出黎起火頭啦柒婆

唔明？？出嚟講我知？

屌佢老母扯貓尾

食屎啦

光復香港

講緊乜